有冇人會叫眼睫毛做眼yup毛

到底來源喺點，其實幾得意
利申兩個都成日講

眼陰毛呀

生起塊面既西窿呀

仲乜讀眼泣毛呀 陰呀